[Taa真識食］阿仙奴對利物浦3

嘗試解鎖成就失敗

新po又可以睇狗公

4/11 01:30am

利post勁多有鳩的妖魔

屌摩今場同恩師攬兩攬
冬季就自己遞紙去重聚啦

點睇呀

比你個仆街搶左個1001 仲要改埋d垃圾Topic

100% Agger

死獌狗 走啦

阿post topic

今次會成真

屌你老母 你就死獌狗 比D假利迷開post 整臭曬我地啦

頭寒了

係咪又要分家

人妖都食
真識嘆

慢到

好驚會比阿妓中出 未想醒住

潛落地核

今晚冇波睇

ching你入錯post

做咩姐你

以後唔講其他野了 玩排斥嘅
大家專心傾波

新絲留名

你抵屌

傾波

咩cup

你講呢句就可以證明你係女仔
如果男人好似你咁真係切左去好過

on9係會傳染的

我特登要咁高調證明自己係女仔又比人講架啦🤷🏻‍♀️

d人係屌你on9
唔關男女事

係咪阻住左大家傾波嘅流暢度

Dm佢 而佢又覆 又有咩咁on9
冇人覆仲擺上黎講就話on9姐其實...

利記同newbalance傾緊續約
如無意外 應該都會繼續

傳續6年
每年78m英鎊

阿仙奴 = 私家雞

之前又話轉做addidas或者nike既

獌Adidas

咪食addidas回頭草啦
雖然addidas應該算設計得最靚

78m好似仲高過曼聯
係就fat fat

咪撚污染利po啦

其實佢冇講錯

我以為我dm獌狗班球員再放上黎😹

諗起好多nb門市都冇關於利物浦嘅野
更莫講有個專櫃

NB幾好呀 好過nike adi 次次差唔多款

點解bino依家慢咁多

其實係隊友同對手都快左先顯得佢慢

咁想佢快要搵神軒拍住佢

問題佢話沉船果下on9

On9子個叫春post開到4
同2&b個交配post一樣咁on9

又反

nb 78m

岩岩999進貢左新鞋

我都估唔到咁好有反應

知足的快樂？

當年就比人4：4，近年作客3：3都私家雞
私家雞個標準都幾低

岩岩先整單疑似桃色醜聞就走去dm人，覆左又話驚沉船，屌你老母搏乜啫

dlghon9子

又去9up兩句又一日

你係到 wow 炸wo

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

留名

好期待聽日ot

希望基達出到

原來阿今晚有場

波台兩大毒瘤

係咁傳insigne ，唔通文尼

太短啦 不過勉強打到攻中，但都唔到我地買

交屁if

Suso 呢張if 抵玩

交屁if同歐聯版有咩分別

利=艾daddy 一號私家雞

係，不過都副選踢，影響唔大

finishing shot power positioning都高啲

正評比標題

師兄個名直線抽擊韓妹

岩岩放工
想問韓狗收左TAA做兵未

阿狗post名仲係咁惹火

俾人屌咪算好
起碼仲有人應
有啲on9已經冇人理

樓主生面口

撐

今晚去邊玩

馬撚

咁耐以黎麵係有利可屠最好笑
見到愛Sir個奸樣又諗起西維爾

無邊到 打fifa

下個po我開
叫殺你老母阿

已經唔想玩 比d icon人屈機

阿...阿...阿... 你輸到賴屎未?

Play red dead lor

男朋友都成日打UT 一日到黑炒卡炒卡

2個名都好柒

你改啦咁

有咩高見

男朋友都毒在家？

平時係 佢冇咩嗜好 都係打機睇波
但依個星期佢同屋企人去旅行

屋企人

Partizan Belgrade will allow #LFC to use their training facilities on the morning of their Champions League game with Red Star Belgrade.

佢係咁影日本啲風景/野食比我 我諗冇野掛...

鴻星

洗咩諗
而家岩岩新post 過幾日就踢
到時開得po黎都應該踢緊 叫利區算啦

敵人嘅敵人即係朋友

作客驚又踢到拿玻里果場咁...

超級殺阿人

希望下場對阿記 對面手球球證會吹

韓狗 你係咪有賭波 見過你入賭波post

男朋友黎 佢冇連登ac同佢share用
但佢主要拎黎賭波用 話高登果邊冇咩人流冇氣氛賭波

繼續吹 吹大d韓狗

BREAKING: Aaron Ramsey will leave Arsenal for free at the end of the season after the club finally told him in person why he will not be offered a new contract, Sky Sports News understands.

去邊呢

其實啲球員係咪通常都睇到DM
只不過睇佢哋有冇心覆?

講咩都錯🤷🏻‍♀️

免簽

冇利份

傳緊畢包個蒙尼恩會季尾free transfer 呢個堅定流

Arsenal confirm Guendouzi has been banned for Liverpool game. Still, at least he won’t miss Spurs.

Matteo Guendouzi will miss Saturday’s PL match against Liverpool through suspension after picking up a red card against Blackpool tonight. #afc

龍門啲關係咁好
留意到米仔同alisson有互相follow
唔似得同model

日日一齊練波點會唔好呀
同埋 隊友互相follow都係新聞？

Aaron Ramsey will leave Arsenal for free at the end of the season after being told why he will not be offered a new contract

A spokesperson for Arsenal has confirmed that Matteo Guendouzi will miss the Liverpool game after being sent off tonight, despite what was reported earlier this evening.

The FA have been in touch to clarify the rules. He will be unavailable to play this weekend.

靚仔通常無乜朋友，I know that feel bro

karius毒撚黎冇朋友

沙加又要射爆利了

屌 寧願對面出根度斯
Btw 琴晚阿打多場 算唔算係削到對面少少體力

咪又係大炒我地

對面全副選咁濟

分析：

攻擊力：
利=阿

中場：
利=阿

防守：
利>阿

戰術：
阿>利

臨場調動：
阿>利

就好似當年D人話
呀XX ADD左XX FB呀
好似好神奇咁

屋企
你咁mk一定去bar la

個po好沉下 要豬波了

下場報歐霸之仇

搵另一份

咪係， 人工冇少就得

做左好耐?

車仔場波就咁睇數據以為假波...

車3:2打比耶

車三球，一球法比加斯，兩球對面烏龍波

Wilson

烏龍有個係軌借過去

林伯同個借將報恩

睇咗少少精華

打比真係無運,,又2 OG又臨尾中柱

出借將真on9

根本唔關事啦
上年拉素對國米出de vrji就真係ON9啦

呢個真係經撚典嘅25

為咗自己下家國米下屆穩入歐聯送禮比下家

比我係拉素球員開佢拖喇

老實講你呢句同出黎做野之後話現實同老師教果D唔同有咩分別

即刻走 搵過份

球迷應該買起佢

睇黎利記簽籃斯機會又大咗

傳買蒙尼恩

下個post叫免簽利啦

唔預佢有太大升空間，平平地或免簽打後備夠用

慳埋d錢攞去買遊艇

佢勁嗰陣又唔買

Fsg:免簽唔係唔要呀？

勁就唔到我利買

不過佢都係短人黎，要個龍虎切可能仲啱打

諗起佢勁嗰陣sm過獌
依家已經殘哂

有冇球王片撚下

你上youtube搵下
都好撚多年前
好似12年嗰陣

Naby Keïta and Jordan Henderson continue to train away from the main squad with hamstring issues. #lfc [@BenDinnery]

佢係包都係做後備

正如米拿都要打左閘

利物浦中堅洛夫雲的表現屢屢受到詬病，他曾自評是世界最佳中堅的言論也引來了不少爭議。最近接受採訪時，洛夫雲表示仍相信自己的實力，他還稱自己不比拉莫斯差，拉莫斯只不過是佔了效力皇馬的便宜才獲得了那麼多的肯定。

洛夫雲表示：「我說過我是世界最佳中堅之一，我覺得我沒說錯任何事情。當然，我的黑子們總是會說我不配世界最佳之一。我能對此說什麼呢？有人是完美無缺的嗎？」

「人們總是抓著你的缺點，不看你好的一面。有時我覺得我不該被黑。你們看看拉莫斯，他比我犯錯多多了，但是他在皇馬，當你犯錯你的球隊卻還是5-1,5-2的贏了，沒人會記得那些錯誤。我有點不走運，當我犯錯時，我們0-1輸了，結束了。但是我會堅持下去，沒有錯誤你也走不到現在這一步。」

「我從未說過我是最佳，可能是最佳的五個人中的一個吧。但是你們看看，還有誰踢了歐冠盃決賽，一個月後又進了世界盃決賽呢？我是英超的第二個，亨利是第一個。我值得肯定。」

哪來的自信

洛夫雲表示仍相信自己的實力，他還稱自己不比拉莫斯差，拉莫斯只不過是佔了效力皇馬的便宜才獲得了那麼多的肯定。
佢錯唔哂

佢叫我？

好心就收下口 一過分膨脹就自爆

懦夫go 白白馬佳田la diu

一諗到深夜 仲要比阿記襟住係地下黎屌就想咸

人地傷唒閘我地都輸就抵俾馬撚串啦

你對翼咁廢

奧巴美羊fit到仆街

熱刺個肥普做乜唔肯去皇？

唔記得係球員定教練年代效力過愛斯賓奴
同蝗係死敵

到底點解大腦就咁消失左

巴塞呀清

係咪兜個圈話前面入唔到波
掩蓋唔到佢犯錯

係冇黑哨冇不死人
又冇得周圍打人

本來都係one of the best defender, 依家直情吹埋自己係top5
不過佢又講得岩，拉莫斯唔算係頂級中堅

十卜

拉莫斯唔係Top 5，但路夫雲都唔係Top 5，仲未必夠拉莫斯高。

比返個位糟糕美斯啦，無謂搞到大家場場食救心。

嬲咗高普

愛斯賓奴同巴塞先係死敵WO

好似有紀錄今年跑得最快係GOMEZ之後VVD第3先到文尼

懦夫連軒隊都反
正仆街黎

應該就係回追William個下

佢唔洗返工 利物浦繼續出糧？

好似出動埋律師handle

係咪過夜數無找到

個下韋禮安應該俾佢嚇親
兩個快到抽筋

西甲都無撚所謂啦
狜咪照踢疤
第隻狜咪照踢蝗

阿隻爆炸頭紅左
印象中佢好似幾勁

出2&b都殺利阿

2和b=真美斯

玩到6點 岩岩訓醒

將軍同高美欺訪問

希望廢中知醒，對馬撚出番將軍高美欺打中堅

阿樂有醜聞要面壁思過，下場會好似對鏝城咁高美斯閘，路夫雲中堅

我覺得唔關L6 7唔7事，而係奧巴馬咁撚快，緊係高美斯加vvd

拿卡恐佈過美耳，下場幾乎要將軍美欺不斷輪流mark佢地

好能mk

Liverpool are among a number of clubs interested in Watford midfielder Abdoulaye Doucouré. (@RMCSport)

走左阿陳之後係時候補番隻中場坦克，佢同rabiot我覺得都啱利

Happy Halloween!

同taa傾成點

【#轉會SportsLight】

Skysports報導，阿仙奴已經私下告知藍斯不再開出新合約，藍斯將在球季結束後以自由身離開球隊。

報道指藍斯對此感到不快，但會方沒有人直接解釋原因。雙方的談判維持幾個月，阿仙奴最終撤回新合約，續約談判告吹。藍斯的經理人上周曾公開表示，希望「有人能站出來告訴我原因」。

gogogo

Mohamed Salah will be available for Liverpool’s trip to Arsenal this weekend, despite being pictured in a wrist splint on Wednesday, writes @LynchStandard

仲有傾下計
佢知我係來自香港佢就話好想再黎多次

難得有番D態, 唔好傷呀老友

呢件上年張開腿話想黎利。

會唔會為左taa飛左條仔

痴線邊有可能
咁細個就做球星氣焰一定好大
佢肯定仲有同好多女chat

唔知如果佢知道你係男人之後會點

上季同期數據比較
球隊 積分 入球 失球
曼城 -2 -8 -3
利物浦 +10 +3 -12
車路士 +5 +6 -3
阿仙奴 +3 +5 不變
熱刺 +1 -3 +1
曼聯 -6 -6 +13

乜都係話人男人 好野🤷🏻‍♀️
識多啲人啦你圈子周圍都係男人就屈人係男人

-12

創會百9幾年最強防守記錄

最治癒係見到某隊+13

高普防守書:VVD
75m
本書真係好撚貴

但係好fit 利狗, solve 咗好多長年累月嘅問題

仲有艾利巨

仲有ab
但你計番條數,格黎出高美斯,taa,jelly都係平野,拉番平條數唔算貴

出老虎真係會比拿卡羊強姦

根據前 Liverpool Echo 記者，現時於 London Evening Standard 任職嘅 David Lynch，雖然沙拿喺琴日被拍到有佩帶手腕固定器，但係佢參與全部嘅操練，相信佢可以對阿仙奴時上陣。

未必既..
好戰術都要好球員先執行到

叫史獨

西班牙《世界體育報》報導，自奧斯文丹比利有意離開巴塞隆拿的消息傳開後，某支來自英超的傳統勁旅，便開始研究引進這名法國翼鋒的可能性，但該隊並非阿仙奴，而是利物浦。

該報稱，紅軍主帥高普一直對奧斯文丹比利的能力欣賞有加，當這名法國國腳仍於雷恩效力時，高帥已希望將其帶到晏菲路，只可惜球員最終選擇多蒙特，繼而於去夏落戶巴塞隆拿，轉會費總達 1.47 億歐元。據統計，年僅 21 歲的奧斯文丹比利今季共為巴塞上陣過 13 次，期間收獲 5 入球 2 助攻。

免簽利那有錢，除非賣水貨

我利target係munian咋

叫史獨做咩

搽白花油

想問今日落bar 重有冇哈佬喂女？

咁今日幾多號吖

11月1日了 ，想睇下有冇尾班車追

他on9的 不要怪他

星期四好似係ladies night（好似係）
女就實大把 係唔知哈唔哈佬

見到你就拜拜啦
仲哈佬

好笑

笑4左

準備好輸波未 高普

繼續出la子老母米拿skip中場啦戇撚鳩鳩

出摩蘭奴算啦

橫傅仲傷緊？

而家我地最強陣應該係
mane f9 salah
shaqiri
lomo bino
r26 vvd gomez taa
咁出就啱啦

結果：

mane f9 salah

milner lomo lallana

r26 vvd lovern gomez

撩佢黎

好凍 好想有人攬下

波妹

兩個有J既咁撚樣知唔知醜

出咗 fm 都冇時間玩

知自己無時間玩 打算過排25% off先買

幾時跌多十度

fd到痴線，反而無見過Matip有fd

NB多周邊產品 波鞋T-Shirt風褸都唔錯 波衫貴就貴啲 而且難買啲 不過一定靚過Adi舒服過Adi

玩左咁多年
開始厭

Cap利啲人既八角圖黎睇下得唔得

聽講SALAH, TAA, JOE GOMEZ, VVD超勁

勁幾年都冇咩突破, 複雜化當改進, 遊戲性反而減低

月妹同我都好怕醜

屌佢又陰d陰d笑br

啲人易傷到中場正選係jones
米拿老母邊爐輪住大傷
得翻基達la子同f9拉後

丁力準備續約
傳緊300k

係應該續ge
但丁力都300k

Chelsea are interested in signing AC Milan forward Suso in January

返黎射爆利

有冇人留意到最後交屁訪問果陣著住件21號波衫

支左棍

痴線...salah勁足成年先得200k

sterling 太夾曼城了....

問下先

可唔可以叫小妹兔妹
成日聯想起月事妹

兔狗

佢舊年好似2x+1x
咁既人工又唔算好撚過份ge
好似基沙文都係咁既數字

牙免

fm屌摩好勁

垃圾死去中超啦

拍拖10年，結婚2個月，有想分開的念頭

好慘慘

過來人
完全明白嗰種痛

對女人已失去信心

女人都係賤
話變心就變心
以後都唔會對女人咁認真
屌完就算

米仔

牙米d fd黎？

我都睇到好sad
大大話話成10年...
照顧左大家10年 一齊經歷左10年

呢個巴打正宗痴心情長劍

中紅卡高甸 想要文尼

屌我得張馬堅奴斯

未玩過ff 多數自己落場踢 撘唔到爹

其實L6同沙短會唔會好啱傾
大家都係被塞爾維亞迫害

中韋利安同馬堅奴斯 唔用又哂咁

一開波即賣屌摩
易傷要較訓練 唔好理班球員不滿 90%以上先雙倍 以下全減半

邊爐更新完有4星
沙拿D狀態好飄忽 沙基利完全係後備殺手
神軒踢 全能中場向前反而仲好

睇佢的波都值回票價

我得2張83樓下

金章都仲話可以做super sub

星期五morning 凍親

呀米

對阿狗出4231會唔會太進取？

唔會，因為佢地都係一樣 4231
睇下高普想穩陣定鬥攻

我覺得太搏，作客同阿仙奴鬥快無著數，
反而當佢上年曼城咁踢，收縮防守打反擊會好好多，尤其阿仙奴呢場條後防唔穩陣。

kdb又傷?

原來迪布尼尋日又受傷

已經用緊古 同文尼 再多隻左翼

人地都識咁諗 寧願好似今年鏝咁特登踢慢啲 踢多啲長波

Liverpool summer signing already ready to accept PSG transfer in January

Liverpool midfielder Fabinho is reportedly already prepared to consider quitting the club for a January transfer to Paris Saint-Germain.

The Brazilian has had a slow start to life at Anfield after his summer switch from Monaco, though he seems to have finally won the trust of manager Jurgen Klopp in more recent games.

當UT咁炒卡賣返70M 買過個啦

踢得半季就鳩芝媽碌，陣二五徐出晒嚟，久留都係影響隊伍氣氛。
買個聽話後生仔培養啦

係咪俾 迫走

老母米拿好撚失禮咩

咩Source呀大佬
D文咁似個49000乜乜王子寫咁既

應該係d垃圾法媒啦

信嗰啲真係on9仔

為左買if文尼 賣左發邊 依家中門大開

法邊球王都賣

95000嗰陣我都放咗邊爐

砌到謝4 蘇9

冇錢咪要變賣家檔

免簽保舟啦DIU

屌晒你地,
我次次紅卡都係美假/英冠/德甲/荷甲

保臣就有利份

sign bolt la diu

問：上周六晚上你分享了一些跟部份隊友唱歌的影片，可以透露更多嗎？

AB：那是由法賓奴太太為他準備的驚喜生日派對，他的家人、球隊中的巴西幫，還有摩蘭奴都有出席。那天還有一支樂隊在場，我真的很喜歡唱歌及彈結他，大家都喜歡一起嘻嘻哈哈，說說笑笑。我們所有人都唱了一首歌，並藉此機會慶祝當天我們贏了又一場重要的比賽，真的玩很盡興。

diumo又痴

屌摩成日做攝石人咁
攝落巴西幫度

4格好波d產品好得意
3前加高普既氈

廢摩幾時先肯走？

幾時去疤

唔介意法邊爐一月過psg

如果佢肯帶走埋屌摩

因間中場又唔夠人用

咩source呀, 無source 就討論一餐好on9唧

屌摩一月走喇

有無手足鐘意睇北野武

聽晚係廢中考牌戰
睇下佢冇左石內卜可以行到幾遠

出左糧，即刻有動力開工

Ab又高大 又靚仔 皮膚差唔計 又結他王子

小妹戀愛了

我都想買

大逃殺

今場真係好重要

之前allez果個已經好想買 搵日落門市睇下先

不如講下有邊場唔重要

咁真係好緊要嘛

3:0

阿仙奴個愛蛇準備好輸未

殺利阿

廢中帶利味輸過俾馬撚，今次等俾人破處

愛sir呢期勁到不得之了

凡事都有第一次

無新聞到吹到法賓走

比人黑到和左

羊嗰球咪又係手球在先

法甲過黎要去psg一早去左啦

DIU

真定改文

怕中伏

有少少像當年神軒果個

話咩總監收到16m 已經
但還價20m

尋晚喉舌否認咗啦

歐覇決賽係咪愛蛇教？

係
高普又要比愛sir sm啦

阿狗post見到
佢52m係唔太值嘅
又唔係特別勁潛力又唔係特別高

keita都話技術好同埋後生好多

贏到 留名請一位利子食殺利阿任叫！

Despite reports recently suggesting Liverpool are interested in Arsenal’s Aaron Ramsey, Sky Sports News believe the Reds will not sign the Welshman.

冇咗3D touch即刻回覆

john

FSG : 拿10號阿

冇呀

以前喺個post大力一㩒就入回覆面

//內地傳媒報道，上周日舉行的中國足球超級聯賽，山東魯能的巴西前國腳前鋒泰廸利被指不尊重國歌，結果被中國足協判罰停賽一場。不過泰廸利其實只是心不在焉地掩一掩面，結果被中國足協指「舉止不莊重，造成不良社會影響」。//

話時話, 利狗之前想簽嗰個teixeira 打成點

男屍咁玻璃

比阿車搶返前四，下年踢歐霸無人來

大家覺得哥基打阿係咪唔會有正選

今年前4應該無熱獌
熱講緊差幾3億錢 9成唔會科水買人

但簽黎頂米拿都OK WOW.

唔好J咁多啦
基達第一場係威係勢咁
之後再出黎已經成日比醫院波 致命回傳
睇撚到

再者93同95比, 叫後生好多

開季唔夠人踢
軒同沙短踢歐國聯踢到斷腳
多線作戰要係咁輪換

熱狗個陣唔買人都夠前4啦

兩年差好遠啦
你睇下兩年前la子同依家

點夠呀
你估真係勝利11人咩

可以慳返

Naby Keïta and Jordan Henderson are unlikely to return to the squad vs. Arsenal tomorrow. Both are yet to return to full training. [Echo] #lfc

奧巴美揚撚鳩法賓奴食塵

軒隊確定無法出戰，邊爐防中已成定局

如果話CB組合
VVD+美斯=贏
VVD+老虎+美斯閘=輸

有無錯

點解打龍既有咁多技能
AB:玩音樂彈結他
聖卡:做Model
米:coffee shop(sell啤梨)

U23 有正野用 你搵下

已經用緊mkv

Taa 100%失位

今場中場佈陣重要過後防

可能廢中癲起上嚟 放TAA落中場呢

AB
TAA Messi VVD JM7
Lomo Binlo
S23
11 9 10

hahahahahahahha diu

點解唔出jelly

大賽又skip

變左蘇寧名宿，早幾日踢左100場了

出到又屌出唔到又屌

又借啲意反

出唔到就算啦 唔好死頂

馬撚12連勝竟然主場受讓，狗會識唔識波架

同球迷一齊支持隊波

用左三年時間佈局 係時候出摩翼撚尻愛蛇了

三年之後又三年

唔驚義犬報恩？

Jordan Henderson will return to full training on Monday, almost recovered from his hamstring issue. Will be fit to potentially be included in the next England squad. Naby Keita also ready to resume full training 🔴

Klopp on injuries: ”Hendo feels really good, but at the start of next week will be back in training. Naby at the end of this week. Mo has inflammation in tendon, but nothing serious.“ #LFC

基達搞乜咁快變左玻璃人

不過話時話vvd、keita、ox全部買返黎之前都大傷過
fekir真係講唔通

之前係紅牛都成日傷

殺利阿
要輸了

有古怪

呃利狗入局

Henderson 慢慢養病啦
遲下唔知仲係咪度

唔似
賠率似真踢

仲話想簽RAMSEY

搵到件好多年前利嘅風褸
黑色adidas 仲係靚章唔係而家咁

好掛住正章
唔知做乜得返隻雀

De Bruyne was substituted in the 85th minute of City’s 2-0 Carabao Cup win against Fulham at the Etihad Stadium on Thursday night after opposing defender Timothy Fosu-Mensah landed heavily on his left knee.

The Belgium midfielder asked to come off immediately and subsequent tests by City’s medical staff have revealed the damage is serious enough to keep the player out for around a month and possibly up to six weeks.

哥狗隊波已經去到冇左邊個都踢得掂

係 冇咗KDB一樣連勝到依家

邊有連勝

同我猁一樣
冇軒囝一樣連勝到依家

想問下 大家j唔j 藍斯？

我就j既

J下個樣
利太多黑鳩 要買啲靚仔白人調和下

又陰啲陰啲反軒

兄弟

今次要做假利
開波個時係飛機到

J 藍斯太

藍斯而家有冇傷完收皮？
無留意阿記

唔出佢only

咦
季前愛美麗又話用佢做核心

高普夠成日9up啦

唔同佢續約既核心

Goals conceded since January ⬇️

Real Madrid - 44 goals
Barcelona - 32 goals
Man United - 30 goals
Bayern Munich - 27 goals
Man City - 17 goals
Juventus - 16 goals
Atletico Madrid - 14 goals
Liverpool - 14 goals

Ox子抖多啲 千祈唔好急🙏🏼

Manchester City confirm fresh De Bruyne injury. Five or six weeks out.

會唔會好似卡蘇拿咁

Arsenal boss Unai Emery is facing a nervous wait on the fitness of his defence ahead of Liverpool’s visit to the Emirates Stadium on Saturday.

Hector Bellerin, Nacho Monreal, Sead Kolasinac and Sokratis Papastathopoulos are all being assessed ahead of Saturday‘s game as the injury struggles that have plagued the Arsenal backline over recent weeks show no sign of easing.

之前搭A350有得睇

今季阿有啲似前年嘅利，開季場場大比數鬥入波，季中傷曬啲人

因航A330

之前坐去 阿布扎比 有得睇

坐 咩阿咩堤哈德航空

25
支持etihad=支持鏝

支持利記死左啦
馬航

仲坐因航

Arsenal N 埸反cup
邊似猁

買咗機票先爆鑊

定啦
對利前就會神奇復出

其實唔爆之前都唔想坐喇

貴得黎服務差得好緊要

儲開Asia Miles無得揀
同埋唔想坐廉航 坐得好辛苦

唔細啦

牙正老人系列又返來了

我啱啱先開asia miles 户口
係咪一定要搭因航

唔係
睇你飛邊
例如British Airways, American Airlines

除非公司出錢
因航真係一早就狗都不屌

有咩好建議
又要靚時間真係無咩選擇

要靚時間咁多數因航
不過之前試過佢啲飛雞太臭串
俾咁貴都咁真係咪搞

原來下星期係belgrade果場
果幾日喺附近早知試下買飛

搭親飛機都好驚會失事

呢加睇下有矛囉

少過路面交通意外la
冇事ge

搭果4次飛機 次次飛都好驚

涼左

但無女

上次搭有強勁氣流
見住隔離個個捉到前面實一實
我輕鬆食飛機餐

我起飛同降落果下都捉到實一實

第一次自己飛個次landing佢chok到以為會沖出軌道
個次之後都無乜點驚過了

講飛機就會少得我 我既夢想係搭哂咁多間出名既airline

新航，土航，英航好唔好坐

KDB又要抖5-6weeks

突然間玻璃化嘅

不過曼城有丁力，唔撚驚喇

英航係歐洲內陸搭過一次
感覺差過因航
個空嬸睇落有50歲
不過機長會出嚟Greetings

因航好撚貴

星航出名舒服
EK都好好坐

土航去歐洲好平 好似屌得過
油王三寶反而貴左

收到風阿仙奴主場不敗

100%的波

基本上都輸左7，8成
係睇下可唔可以偷到雞和到

航空JJ

為左儲會員 搭mu
好可悲

我係

Bohemian Rhapsody 真係好撚正

土航飛機餐

爭札緊呢三間坐邊間好
話哂都十幾個鐘

都無用啦
鏝太屈
後備席超勁

星航，EK, BA都試過坐去英國

星航服務最好，野食又好，空姐正，但比較遠
EK機大，坐得舒服，有英超直播
BA除左飛london果轉有直航之外，冇乜可取

有冇人試過芬蘭航空

試過，飛芬蘭，都ok ge，覺得好過ba同cx，但冇星航 ek咁好

上年飛歐洲見土航真係好平
不過個陣淆底冇揀到

後尾揀左Qatar點知買完又出禁飛令

英航 A380 麻麻

聽日又要哭song

鏝車聯賽不敗可以到幾時

鏝車對壘

聽日即斷

Breaking | Football Leaks headline: Manchester City’s owners allegedly injected €2.7bn into the club over the last 7 years through its shareholders & over-valued sponsorship contracts which infringe FFP regulations.

Football Leaks alleges that PSG’s Qatari owners injected €1.8bn into the club, frauding FFP, and both Michel Platini & Gianni Infantino covered it up. This cover-up prevented the club from being banned from all European competitions.

Liverpool have been named as 1 of the 11 ’founders‘ of a European Super League which would be due to start in 2021 according to a leaked email to Real Madrid president Florentino Pérez. [Football Leaks] #lfclive

The leaked document is a ”binding-term sheet“ which states 11 of Europe‘s top clubs - #lfc included - would break away from UEFA and the Champions League format, to create a separate league, along with 5 guests.

The date for signature of the document is November 2018.

Photo: The ’term sheet‘ stating #lfc as a founder for a potential European Super League. [Football Leaks] #lfclive

finnair坐過飛芬蘭同英國
econ位都夠晒leg room
可能因為d北歐人好高
野食都ok 有藍莓汁

藍苺汁好飲

歐聯都拎夠喇
係時候比其他隊拎下

sq d空姐淨係套制服已經J成人啦
佢仲要咁多a380 d位好闊

又要捱夜

睇下玩具先 有冇手足一齊睇

Finnair可以同空姐吹水

交足保護費咪無事

今晚杰寧個掃把星又搞睇波 比阿狗大炒吧

對呢隻臭G好撚反感

利物浦名宿摩比：「實不相暪，我是杜哥利（Abdoulaye Doucoure）的支持者，我很喜歡他的足球風格，所以當聽到此子與利物浦傳出緋聞時，我很高興。他是一名現代化的中場球員，他可以迅速覆蓋球場的每一個範圍，而且潛力非凡，雖然他有點懶散，但在加入紅軍的陣營後，我相信這問題就會馬上消失。」

現年 25 歲的杜哥利，現於屈福特效力，司職防守中場，祖籍法國。在過去 10 場的聯賽裡，此子不僅為黃蜂軍團貢獻 4 次助攻，場均鏟斷量更達 2.1 次。

我覺得佢應該好用過拉比奧特

冇人坐過土航?

德國《明鏡週刊》引述網站Football Leaks指，現任國際足協主席恩菲天奴在2014年擔任歐洲足協秘書長期間，利用職權幫助曼城和PSG逃避了歐洲財政公平競技條款的嚴重處罰。報道指，恩菲天奴曾密會曼城及PSG高層，向他們轉達當局調查的機密細節，甚至提出了折衷的解決方案。

牙正有無av推介？

想問除左stubhub仲有咩方法買到主場賽事門票
想朝聖一次

買飛得2個方法

官方

黄牛

夠唔夠拉比靚仔先

Once you go black

Doucoure靠身體搵食 但前幾年大傷過
怕佢黎到傷一傷就收檔 加上Watford無40m肯定唔會放
一定要買既話 倒不如一月用30m去迫PSG提早放Rabiot
23歲又無大傷過 慣到英超強度實大把貨交

講到最後 想洗錢就倒不如買fekir啦屌你FSG

買多件神軒係咪唔洗踢

兔仔生得瘦，但係波底好啲，短傳，後上timing，射門都唔錯。

想要
佢整多年攻中加呢件就收貨了

最好傷埋小施華

啦子上陣猶如新10號加盟
定係你想睇風之子臨走前踢10號

拉子可做sub 有價可賣
已經唔知佢踢緊咩

佢負責亂跑

Agger

冇留意賽程，原來今晚對阿狗
要小心對面隻奧巴馬， fit到漏油

有獌

Gomez

佢打右閘係咁
最怕今晚又黎多次

估下Taa個單野有無手尾

之前仲話諗topic還口
陣間就踢 阿post都開埋第二個搶口post名
我地先一半多啲
陣間直接叫推到完場 利區算啦

有無推介下 有邊件利記 外套好睇

廢中系列好過球員系列

利po已死

屌佢個掃把黑星 每次搞親睇波團/聚會 都燈撚到輸哂

廢中性格佢應該要坐一排後備
即係又要睇垃撚圾老虎cb加高美斯rb

淨係氣焰都完勝咗利迷 MOLAMOLA

Hospitality

呢個真

3球都係個人失誤 好癲

今日都是比人中出 ，假利了

有冇圖,我都想買番件

你d comment 真係好撚垃圾

-,- 鳩up下推post

人在悉尼，酒店在Liverpool Street 附近
今晚如何睇要04:30起身

如果睇

第二球射到咁正都撲唔走

今日係邊壚審判日

都係個啲款轉黑金色

回來吧

想去一次朝聖大約要洗幾錢

兩三蚊

培養心情
準備今晚睇阿利

屌你老母闣杰寧同我收皮好唔好
死臭雞剩係識吸引啲毒撚同阿伯
係到借利物浦上位賺錢又唔撚係紅
次次睇波都搞到輸撚哂 歐霸歐聯屌你老母
鍾意迷個25雲不如去做埋獌聯公主啦閪窿
次撚次輸撚左又要拍片話自己嗌得幾撚大聲
正仆街黎

好想屌鳩佢

寧願有喜般呢啲阿仙奴球迷
都唔撚想要杰寧呢啲假利

可等雙11 上年都有大減價

現代中堅需要速度

E件幾靚咁

根據無踢勁三倍既定律
feel到迷軒黨今晚會戰勝歸來

好緊張 準備比人屠

被456 vs 被789

希望對面繼用xhaka踢左閘

幾千啦 有好多野買 ，買件歐聯衫 平好多

應該係帶件衫去印 歐聯三寶

買2百阿記+1羸餐晏

加多個0

幾千？三日兩夜呀？你去食屎呀？

有機會用贊堅臣

Liverpool are unlikely to make significant moves in the forthcoming January transfer window, explained Jürgen Klopp.

“I don’t think there is any reason to try to do something really big like bring in another striker.”

其實著E D出街,會唔會仲覺眼過著波杉出街

幾千係去到晏飛路用

全程 兩星期慳住用 萬幾啦

文字藝術師？

Elneny back in training and Kolasinac played full part in session.

睇黎對面德國最佳11人左閘出得返

Dllm 洗唔洗咁能惡牙

會唔會撞散 salah 㗎

4:30 乜7都收晒啦
去兜個圈睇下仲有冇地方開
或者去賭場睇下佢有冇播

好惡咩

幾千 半次日本都唔夠去，我預兩萬到，希望下年可以出發

咁E個呢

成日形住去歐洲美國起碼都要三萬先落到樓

呢件好似靚啲

窮遊我諗都 萬五 走唔甩

兩萬走唔甩啦
除非你過去極限生活囉 為乜

最勁果期Maguire都唔驚

皮已正

毒撚都係窮窮地去番日本算

瞓街？

大戰應該唔會出沙短正選？
肯定老母拍米拿CM 邊爐DM

證明左猁狗垃圾
又唔見鏝大戰唔出施華迪布尼

因為我利人強馬壯 鏝唔出施華迪布尼出邊個

我去日本都鳩咗兩皮

me too 上次同屋企人去 佢地揀左間溫泉酒店 果度都七千蚊一晚 要我埋單
成個月先儲到架

七千一晚

仲要坐國泰 酒店錢5日都我出

咁豪
ching要唔要女朋友

酒店房應該有得播

七千一晚 清係日本玩幾日洗左幾皮嘢

用酒店WiFi 搵link la

3張幾野仲叫公主
屌你老母知唔知醜嫁臭閪

買啲練習衫算啦，勁似word啲垃圾字體

rich

日本咁撚貴
不了

買野食其實同香港差唔多價錢
都係有平有貴

覺得個價位唔上唔落
平d可以去台灣泰國
貴d可以去歐洲

好多人都叫我做王子

有冇跑開步手足有藍芽耳機推介

5晚都同一間酒店

7千一晚應該去到都幾高級
奶西巴有錢到
我最多住一晚

2晚啫 但其他3晚都唔平

好似已經賣撚哂

利po好多隱形富豪

我上星期都買左主場對李城既hospitality

冇哂啦

我買完就冇哂

垃圾

馬體會18號 前鋒幾勁 護波扭人 又有身位

條友對垃圾利就咁撚勁

StubHub好撚貴阿

原來IBE著左10號
笑撚死人咩

Stubhub好似係交易平台黎
佢地唔係有飛係手 係幫你pair up
有錯請更正

今季好似正選都未踢過

殺阿人

屌你老母兩下機會我射都入啦

咁都唔入

0－1

1:0

3球啦屌你老母

1－0

好

又要睇我地獌連熱血反cup

終於入了 4次機會先入

最聯

史摩寧笑撚死人

獌條防線做乜鳩
走難咁走哂出去

黃牛

般茅

鬼黎

75M係值得

又迫害摩daddy

輕輕鬆鬆第一隊入球

今年反cup聯黎,驚咩

lkk去左邊

大巴佬唔係好勁既咩

Yes

摩佬 反緊佢

咪係

而家興反cup?
阿妓上星期又係咁

呢隊野好撚勁痴撚線

反杯吧！

領先一球最危險

respect

未完場架

想佢反杯wo

全能到仆街

打住機等點半開波

俾人猜撚到傻

般尼茅夫英撚少帥幾勁

NB D練習杉係香港有邊間NB鋪有

咁都唔吹

4424

飲住酒等

黑到你

100%12碼啦

呢隊野啲傳波走位幾好 好直接二三腳就傳到入去射波

最愉快既weekend又黎了

勸大家冷靜啲

已經分唔清係般尼矛夫勁定曼狗廢
般尼矛夫好有組織

建議比清收下把口

反cup了

又馬屎眼

都話左反CUP聯黎

和到都好

靜啦
一出聲就追平

ok

話撚左
全世界得垃圾利唔識反cup

Dllm 比清

【體育】皇家馬德里今季表現叫人失望，主帥盧柏迪古更於早前被辭退。有球會內部人士表示，沙治奧拉莫斯為現時隊中的「癌病」，必須除掉。

足球營運及傳播顧問Ian McGarry在其廣播節目《The Transfer Window》引述皇馬內部人士的說話：「在我過去於西班牙的數天，有皇馬的內部人士跟我說，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）為球隊更衣室內的癌病，必須及早去除。這是相當嚴重的問題，因為他是隊長，也是皇馬的標誌人物，要他離去是相當困難的事。」

皇馬在西甲已經歷5輪不勝，當中更取得1和4負的劣績，在上周作客被「死敵」巴塞隆拿大炒後，球隊現時在聯賽榜已跌落第9，暫時7分落後榜首的巴塞。球隊在開季10場共失14球，作為防線主力的拉莫斯絕對責無旁貸。

Ian McGarry認為，無論之後由誰擔任皇馬主帥，都必須先處理拉莫斯的問題：「我認為現時在皇馬內部都有一個想法，就是必須把拉莫斯送走，這才能讓新帥重新掌控更衣室的話語權。」

曼年上力了

拉犬

u阿迷躝

英超幾時玩賽狗

暴聯個即討 推得咁慢

fraser 幾勁

DLLM

真係質素有別，人地得一腳中龍就搞掂你

屎魔寧真係痴線加

隻力架做乜鳩

牙fred啲戲

正正常常既下次又試下

就黎睇唔到獌連去左邊

迷摩

摩連奴

鍠又要打倒隊長了

榜首

第二頁榜首

馬斯亞咪續約阿
快走 摩狗加油搞走佢

一路都話佢係獌最勁個個
最近突然又比摩狗打返起

茅夫上米場12射中5入得1球有暗湧

最正係摩佬前仲發晦氣話人地叫佢出屎眼先出

又唔入，把握力有冇咁撚廢

雀屎羊放題到咁

改名迪基馬斯聯算啦

屌佢老味個個星期睇迪基亞救救救之後前面馬斯亞就反杯

屌你獌狗啲人高咁撚多

咁都頂得住

19000 全部發緊夢

唔打啦啦

獌聯開始㩒屌

仲有廿分鐘點頂得住

Agger 屌巴黎拿拿聲買ddg啦

般尼矛夫睇個樣守唔穩
獌80分鐘應該cup到

輸尻埋了出伊比

ibe條垃圾

般尼矛夫幾勁

頂住上啊

Ibe>>>>>sterling

見到ibe都著得10號
文尼著10號真係冇問題

要不是

艾b

好想大聲講句我利唔賣垃圾
但望住IBE講唔出口

擦角機艾比

屌

ON9

又絕殺 真係玩撚曬

獌狗場波一個post都推唔爆

Diu

咁多機會唔撚入抵輸啦

勝利球迷

又絕殺

狗竇分左流

屌你獌狗真係負碌到

ake

屌你老味臭狗聯

正乞兒

咁都反勝

獌狗記住要keep住個態同碌運去打鏝

man of the match

獌狗贏利狗輸
黑色週末

唉屌

曼狗場場打到決賽咁

ake dllm

般泥矛夫踢得唔錯
係曼聯負負碌碌 加般矛心雄推哂上去先咁

提早哭song mode 正式啟動

聖誕前應該會比阿妓獌過頭
個勢邊個都停唔住

咁都唔錯
完全冇跟實

矛妻唔係輸後防係輸前面把握力垃圾

Ibe

下星期先贏啦曼聯

今日竟然有3:45場

唉，佢地有咁嘅負碌和鏝就好

和氣生財

你估隊隊好似利狗咁高體力咩
AKE守足全場 最尾跳都跳唔起
冇得怪佢 怪就怪啲前鋒個個省落DDG隻手到

最撚sad嘅weekend獌狗反cup利狗輸波

又係得我哋俾人笑

-6到

愛蛇個樣咁奸
我地高蛇正氣好多

利迷可以笑左般泥茅夫先

唔好笑人-6，我地都負咗好多場

大家都係中遊波 理應互含

全力醜勝吧 利記！

準備俾波台狗追擊

點半點撚等

等你出陣容

無得過happy weekend了

利狗季初唔係好勁架咩 搞乜連阿仙奴都贏唔到

入黎講個笑話比大家聽

瞓左冇睇 琴日我地利記大炒阿仙奴幾多球

推翻啲舊post: 估唔到利物浦咁快收皮

歡迎大家再加

垃圾時間

好撚累唔撚出啦

Remark : 1:30am 係下個星期

沙拿唔係好勁架咩

要輸了

雲迪克愛助攻

李城場波
等陣輸阿又要哭波喪

垃圾利個陣都估到九成，想睇馬撚個陣點出多啲

披頭四 失前四

撐李城了

後面係咪唱緊allez allez allez

一陣又比人話

一陣果場一定唔係報紙佬講果啲咩鬥攻嘅對決
快鬥快對利冇著數
反而慢慢打等阿後防犯錯仲好

最大問題係美羊態太好

Alisson
Gomez Lovren VVD Jelly
Lomo Milner
Shaqiri
Salah Firmino Mane

Sub: Lallana Fabinho

有無巴打睇李城 支持下

唔會沙短，中場搶迫力會下降

好似上次對鏝咁鬥放長波

唔通出Lallana咩

獌狗失第一球咩防守黎

獌又贏 永續

咪又係廢中教出黎
要驚都係驚拿卡錫 基本禁區起到腳入硬

廢中出lalala 唔出奇，skip 住中場打、同埋應該唔會451

可能係2&b

可能奇陣出史獨

睇緊李城 加油

敵基亞左撲右撲都係得1張乾淨的紙

李城好慘 傷埋大隻佬碩士

魚拉突+13

李城好撚慘

卡城打人定踢波阿降班啦

死獌狗洗多幾億買後衛先啦 7頭皮

想問下而家皇馬主教練係邊位

B隊教練頂住檔先

蘇拿利

Bale做咩9 界外球直接扔比龍

李城咁都無12碼

手球唔吹

英超d球證真係得啖笑

卡城真係英超手球隊

依球全餐都得啦

個球證可以遞得信

垃圾死落英冠

上場對利都係咁手球

30minutes left

屌你老味阿仙奴!!!
屌你老味愛美麗快拎執返走你件愛徒!!!

好似華迪原來越位
不過個球證又畀左角球
即係點計都錯

起身抽水post3版

巧緊張

肥賓50分鐘傷3件

Harry Wilson Goal

@HarryWilson_'s free-kick is deflected in and the Rams have the lead!

支持左李城

Newcastle are leading for the first time at home in the PL this season.

Huddersfield are now the only team in the PL not to have a lead at home this season

屌

兩隊有親既今年都成pat屎

不過肥賓真係幫唔落
都叫買左幾個人

Liverpool: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Milner, Wijnaldum, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Mignolet, Sturridge, Moreno, Lallana, Shaqiri, Origi, Matip.

正路啦

最強陣！

Vvd同vvd lite鎮守中路

冇l6

冇L6

張膠相

可以睇邊爐派唔派膠了

對面全攻

L6仆街死啦屌你老母

阻撚住美斯上位

傻撚左？肥佬黎冇比錢佢買人

holding 細梅 比比鳥
要大勝了

bellrin又出得

阿又話傷曬啲閘

LMAO出齊

估你唔到

Fatfat

買左日本仔+同西布朗換gayle借左rondon返黎
唔知要咁多高中鋒做乜

無老虎

法邊爐考牌戰

傻西路廢既

見到無懦夫精神哂

係咪高普屌9佢9up話自己top5

肯出影分身
對奧巴美羊都無咁輸先

Dejan Lovren misses out today through injury

等睇法邊封哂人地俾波路線OR慢舌舌俾人高速反擊

迎接好首埸敗仗未

nice

定哂

完全冇LINK點算

贏左就可以穩企係廢軒前面
好好似啫哩咁

傷耐少少冇壞

世一連後備都冇lol

懷念雲爺爺既阿仙奴
果陣基本上係食硬

追post啦

對面仲進取過我地

係高普黎左之後冇輸啫 以前邊會食硬

點買好？

一層樓變三層樓

三中場掂唔掂㗎

食硬？

近幾年作客好似都係-6追和咋

早兩年贏4比3

快對快好難打其實
利最怕羊呢d

對面打法仲要雙閘谷到勁上，我哋千祈唔好對攻

433 法邊爐單防中

我地進攻把握力冇阿狗咁好係真

其實邊爐攻用唔止防中
佢推到波上去

緊係對攻 利物浦優勢係速度

有老母算雙防中

對面防中好撚勁
交屁沙拿推波仲係on99咁
驚驚

希望米拿 老母是但踢落1格
邊爐單防一定出醜

一定係搶迫對攻，難得妓防守球員唔夠

阿狗前面3個都好快

9成米拿幫手抖住

肥賓終於贏波

真 不過米拿好少踢上一格

其實得奧巴叫好快姐
拿卡奧燒MK叫有D速度囉 唔可以叫快
不過傳波視野好 唔洗速度都夠贏啦

米拿大戰的作用，儲左好耐氣

有冇人好緊張
一諗起我利一輸
出面一定成版都係抽水post

有冇link?

大勝吧！利記

最多叫補返賣走既人既位咋
買返黎果幾個咩料先 得堅離地叫好少少 仲要唔夠錢買 剩借
其他都係下遊/降班隊平平地執返黎
肥賓叫買人班主死都唔科水
閪老闆

唔洗睇老虎

真係要睇阿狗會唔會繼續打highline
廢中就打撚硬嫁啦 好彩既係叫今日右中堅係影分身
叫有機會追奧巴美羊先

Skipper又skip?

睇少啲波台啦

理撚得佢啦

係
睇得多壞腦

已在最佳位置

後備料做下後備is ok

幾撚驚出懦夫叫影將軍打右閘

我本身都係咁諗
但係去左動物台 遊戲台 財經台一排
根本唔係波台概問題
而係成個連登都係咁多仆街

米拿咪skipper囉

好眼訓 點算

vvd先係

打埋丁提神

UT打rivals打到好頹

出廢邊爐，冇S23 , 輸波機會極大

仲有半粒鐘

77台有羅馬對費倫天拿

好眼訓

想訓

沖個涼都差唔多入場啦

落咗去買m記

無沙基利 即係保守打法

準備見周公

我都去緊，好撚凍

成20度

食住肉醬煎蛋安格斯睇波 爽！

下個po細佬開ok？

點解今年十一月已經咁凍
明明20度

收唔到依個台

WEAK

季後風好似

無 即係進取型打法

好熱大佬

1001

好心你地唔好成日反垃圾軒啦
唔係以為反下反下佢會變勁呀

茄蛋牛包 我覺得唔係好夾

下個po叫咩名

好撚有錢 ，我食24餐咋

條垃圾獌狗小王子又出現想r水吹

下...成街都仲短袖短褲出街啵...
以前邊得

散叫兩盒 脆香雞翼 再買薯片 加888ml可樂

link pls

來

-.-

邊個同我搶1001我同佢死過

助攻1001

Style

1001 is on9

Assist

。。。